[{"branch_type":"main_library","consortium":"vaski","provincial_area":"varsinaissuomi","isil":"","identificator":"","contact":{"telephones":[{"name":{"fi":"Vastaanotto","sv":"","en":"","se":""},"number":"+358620624","description":{"fi":"","sv":"","en":"","se":""}},{"name":{"fi":"Uutistori","sv":"","en":"","se":""},"number":"+358620621","description":{"fi":"","sv":"","en":"","se":""}},{"name":{"fi":"Tila- ja n\u00e4yttelyvaraukset","sv":"","en":"","se":""},"number":"+358401603615","description":{"fi":"","sv":"","en":"","se":""}},{"name":{"fi":"Tieto-osasto","sv":"","en":"","se":""},"number":"+358620629,2620630","description":{"fi":"","sv":"","en":"","se":""}},{"name":{"fi":"Mikrofilmilukulaitteiden varaukset","sv":"","en":"","se":""},"number":"+358620629,2620630","description":{"fi":"","sv":"","en":"","se":""}},{"name":{"fi":"Kirjallisuus ja taiteet","sv":"","en":"","se":""},"number":"+358620622,2620623","description":{"fi":"","sv":"","en":"","se":""}},{"name":{"fi":"Musiikkiosasto","sv":"","en":"","se":""},"number":"+358620658","description":{"fi":"","sv":"","en":"","se":""}},{"name":{"fi":"Lasten Saaga","sv":"","en":"","se":""},"number":"+358620625","description":{"fi":"","sv":"","en":"","se":""}},{"name":{"fi":"Nuorten Stoori","sv":"","en":"","se":""},"number":"+358620626","description":{"fi":"","sv":"","en":"","se":""}},{"name":{"fi":"Kaukopalvelu","sv":"","en":"","se":""},"number":"+358620661","description":{"fi":"","sv":"","en":"","se":""}},{"name":{"fi":"Vahtimestarit","sv":"","en":"","se":""},"number":"+358620674,2620620","description":{"fi":"","sv":"","en":"","se":""}},{"name":{"fi":"Kotiseutukokoelma","sv":"","en":"","se":""},"number":"+35822620661","description":{"fi":"Turku-kokoelma on hajautettu p\u00e4\u00e4kirjastossa eri aihealueille.","sv":"","en":"","se":""}}],"web_library_url":"http:\/\/www.vaskikirjastot.fi\/","directions":{"fi":"","sv":"","en":"","se":""},"parking":{"fi":"","sv":"","en":"","se":""},"websites":[]},"id":"b697","name":{"fi":"Turun p\u00e4\u00e4kirjasto","sv":"","en":"P\u00e4\u00e4kirjasto","se":""},"name_short":{"fi":"Turku","sv":"","en":"","se":""},"description":{"fi":"Turun p\u00e4\u00e4kirjasto tarjoaa asiakkailleen viihtyis\u00e4n paikan, jossa ihmiset, tieto ja mielikuvitus kohtaavat. Tervetuloa!","sv":"","en":"","se":""},"parent_id":"m853","type":"branchlibrary","pictures":[{"default":true,"author":"yl\u00e4kuva: Arno de la Chapelle, alakuva: Viljami Schleutker","year":"2007\/2010","permissions":"","name":{"fi":"Turun p\u00e4\u00e4kirjasto","sv":"","en":"","se":""},"files":{"small":"http:\/\/kirkanta.kirjastot.fi\/media\/image_content\/small\/Julkisivu Linnankadulta_Arno de la Chapelle ja vanha osa Viljami Schleutker-51c17749.jpeg","medium":"http:\/\/kirkanta.kirjastot.fi\/media\/image_content\/medium\/Julkisivu Linnankadulta_Arno de la Chapelle ja vanha osa Viljami Schleutker-51c17749.jpeg","large":"http:\/\/kirkanta.kirjastot.fi\/media\/image_content\/large\/Julkisivu Linnankadulta_Arno de la Chapelle ja vanha osa Viljami Schleutker-51c17749.jpeg","huge":"http:\/\/kirkanta.kirjastot.fi\/media\/image_content\/huge\/Julkisivu Linnankadulta_Arno de la Chapelle ja vanha osa Viljami Schleutker-51c17749.jpeg"}},{"default":false,"author":"Viljami Schleutker","year":"2010","permissions":"","name":{"fi":"Turun p\u00e4\u00e4kirjasto, vanha osa","sv":"","en":"","se":""},"files":{"small":"http:\/\/kirkanta.kirjastot.fi\/media\/image_content\/small\/Viljami Schleutker (2)-51768bfe.jpeg","medium":"http:\/\/kirkanta.kirjastot.fi\/media\/image_content\/medium\/Viljami Schleutker (2)-51768bfe.jpeg","large":"http:\/\/kirkanta.kirjastot.fi\/media\/image_content\/large\/Viljami Schleutker (2)-51768bfe.jpeg","huge":"http:\/\/kirkanta.kirjastot.fi\/media\/image_content\/huge\/Viljami Schleutker (2)-51768bfe.jpeg"}}],"default_picture":0,"modified":"2013-06-19T12:39:30","coordinates":{"lat":"60.4504634","lon":"22.2708644"},"slug":"paakirjasto_turku","homepage":{"fi":"http:\/\/www.turku.fi\/kirjasto","sv":"","en":"","se":""},"street_address":{"street":{"fi":"Linnankatu 2","sv":"","en":"","se":""},"area":{"fi":"Keskusta","sv":"","en":"","se":""},"zipcode":"20100","city":{"fi":"Turku","sv":"","en":"","se":""}},"mail_address":{"post_box":"","post_address":{"fi":"Linnankatu 2","sv":"","en":"","se":""},"post_office":{"fi":"Turku","sv":"","en":"","se":""},"zipcode":"20100"}},{"branch_type":"default","consortium":"vaski","provincial_area":"varsinaissuomi","isil":"","identificator":"","contact":{"web_library_url":"http:\/\/www.vaskikirjastot.fi\/","telephones":[{"name":{"fi":"Neuvonta \/ tietopalvelu","sv":"Telefon","en":"Telephone","se":"","ru":""},"number":"+35822620762","description":{"fi":"","sv":"","en":"","se":"","ru":""}}],"directions":{"fi":"","sv":"","en":"","se":"","ru":""},"parking":{"fi":"","sv":"","en":"","se":"","ru":""},"websites":[{"name":{"fi":"","sv":"","en":"","se":"","ru":""},"url":{"fi":"","sv":"","en":"","se":"","ru":""},"url_description":{"fi":"","sv":"","en":"","se":"","ru":""}}]},"id":"b706","name":{"fi":"Nummen kirjasto","sv":"","en":"Nummi","se":"","ru":""},"name_short":{"fi":"Nummi","sv":"","en":"","se":"","ru":""},"description":{"fi":"Poikkea Pakalle kirjastoon.","sv":"","en":"","se":"","ru":""},"parent_id":"m853","type":"branchlibrary","pictures":[],"default_picture":null,"modified":"2014-06-06T10:42:36","coordinates":{"lat":"60.4606888","lon":"22.3068377"},"slug":"","homepage":{"fi":"http:\/\/www.turku.fi\/kirjasto","sv":"","en":"","se":"","ru":""},"street_address":{"street":{"fi":"T\u00f6ykk\u00e4l\u00e4nkatu 22","sv":"","en":"","se":"","ru":""},"area":{"fi":"","sv":"","en":"","se":"","ru":""},"zipcode":"20540","city":{"fi":"Turku","sv":"","en":"","se":"","ru":""}},"mail_address":{"post_box":"","post_address":{"fi":"T\u00f6ykk\u00e4l\u00e4nkatu 22","sv":"","en":"","se":"","ru":""},"post_office":{"fi":"Turku","sv":"","en":"","se":"","ru":""},"zipcode":"20540"}}]